全力支持香港記者

成個6月到今日每次都多得記者們企係最前線
一方面阻下克警推前 又紀錄低暴警惡行
係到向所有保護手足既記者致以最崇高既敬意
今晚班克警同記者宣戰
如果記者有任何行動反黑 我地全力支持

懇請全港市民課金支持 立場 蘋果 now cable
以行動表達我地撐記者

香港人 加油